有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (161）

唔小心一百六十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

野餐為名野戰為實

Hi

搵人趕我去訓

聽日eat唔eat 水煮魚

Go 快

快啲瞓啦

實識㗎喎 你唔識食三文治咩…

Eat

等埋先

但係while loop 即係將for loop D ABCD 放第二個位，我factorial fail

但我又唔想訓 我搵唔到理由要訓⋯⋯

仲唔訓聽日就唔知醒起身架啦

你牙痛

後日就得

點訓

唔識....

唔痛了

咁不如唔好醒

食兩次

真 想食

有 會爆瘡會殘

瞇埋眼

⋯⋯

訓啦 夜晚對皮膚唔好

但又唔得喎

唔怕啦 都冇人睇

你幾時free

後日with埋炒粉

Not tmr better 平日

Ask炒粉

我真係又想死⋯⋯

身體健康都唔係for睇 係對自己

佢唔侵我

tg LeoLee05052

可以
但講明先，唔食得辣但會食

睇！

但平日希仔先free

我好辛苦

別

點呀你地 想食水煮魚既reply留名

Ask what ah 又

做咩事啊

下星期三？

怎麼了

岩聽

之前講過

今個星期六真是唔得 約左爸爸媽媽了
你地去先

九粉（建議等埋我老死希仔 ）

佢地話星期三 健太幾時得

最終都係唔可以好好睇睇個陣放手

毛毛

早啲瞓啦 唔好再諗太多了
瞓咗就可以暫時脫離煩惱

食咩甜品

我都會睇

Tum me sleep ⋯⋯
就算係假都好

乖 快瞓 聽晚再上嚟玩

訓啦 乖

瞓未

你好

好不安 不安到訓唔著

快d訓 唔乖唔帶你去食好野

星期三晚！旺角老川皇！點睇！
@炒粉 @毛毛 @希古恩 @廢紙 @健太

咩事

No

佢地小圈子玩ig

Why

幾時開

又咁遠

其實me食唔到辣

我地完啦

未 你呢

On9! Block

歧視小圈子

唔準同我打招呼

我都未

咩

好怕女朋友同人愈黎愈熟 自己被比下去

我個個係9up節目

打招呼

Me weak

Duck

#include <iostream>
using namespace std;

int main() {
int n, factorial=1;
cout<<"enter the value of n"<<endl;
cin>>n;
for(int i=1; i<=n;++i)
{ factorial*=i;}
cout <<n<<"!="<<factorial<<endl;
return 0;
}

#include <iostream>
using namespace std;

int main() {
int n,factorial=1;
int i=1
cout<<"value of n:";
cin>>n

while(i<=n){
factorial*=i;
i=i+1;
}
cout<<n<<"!="<<factorial<<endl;
return 0;
}

correct?

都可 溫完書來

安全感

有冇同佢傾
而家唔傾 唔通等佢同熟個時先傾

下點解呀

抵你俾人bully！

隨便🤷🏼‍♀️

書都好溫

我可以

你都on9 人地認真約你就玩野

安全感0撚咗 唔知點做好

晚安

一早應該要咁做啦

仲諗住黎睇

幾時考完

唔好啊 照去啦咁

好想睇

幾時訓

我都唔係好食到 但上次頂得順
不過嗌最唔辣

我都係

Gd nite

Yes但你int i =1後面漏分號

你養我嗎

唔鐘意囉

等埋u

仲話我恰佢

Ok

Nite

唔好咁話佢啦
我都唔食得辣

Sorly

thx hand bro I open laptop try try

我鍾意咪得

咁溫一半好了

我地上次都係最唔辣

聽日仲要考試 死撚緊

ig live三十分鐘真係驚驚 me唔多野講

我都要

人人叫佢垃圾紙 真係無叫錯！

唔駛返工咩聽日

好啦 唔好捱壞自己啊

Noneed

竟然

而家信了

咁好食都唔食 唔識貨

加油

唔比人抖 ？

Me2

what happened?

Yes可以大啖食

你都一齊加油

溫書 快

唞嚟做咩

我食吉野家加包辣椒已經收皮

Weak

正 既然大家都不吃辣今次又可以最唔辣多次

Bull緊

加半包

喊緊

Hellourrubbish

Join

我大中小辣都得 唔同食法

Revise 88

認真

Helloimrubbish

戒辣大半年，以前可以加四包

戒黎做咩

16號啊嘛 放學come

以前譚仔中辣會流鼻水加間中肚痛

你話佢係咪抵死先！

Who cares...

知錯了

譚仔啲辣都唔香唔知辣黎做咩

Nobody

搵日try中

miss me?

你地個胃還在嗎

Yes

咁又無肚痛

Btw上次個餅其實ok 但份量少到

第一次食係覺得臭 但因為一定要食辣就照嗌

A bit

可能已經燒爛咗

finally

在 因為要食水煮魚

個排日日食辣傷身

Sleep

望下四川妹子

到底佢地咩構造

痛緊 所以在

聽聞食辣對皮膚唔好 聽聞

所以我都食少咗

我今日都痛左好耐
係咪就死

笑 望下四川妹子 諗下邊個皮膚好啲

有冇食飯

不嬲是咁
佢個蛋都唔差 但辣椒多過蛋

咁有無好到

到底點解

有啊

唔係 個天點會俾你咁易死

因為冇預佢

大家氣候唔同 其實好難比較

珍

睇唔到

去過 好多白滑妹子

Ok see u next wed

點先可以早啲死

係咪太晏食

做好人

有

自欺欺人

都應承左佢返黎個時帶佢食蟹

可以埋堆了

再講就餓 唔講了

冇欺

應該點開口

Hello我係cheis

比著係我實覺得你傻

幾點起身都冇早餐

覺得自己好廢好毒 人生好冇目標 每日on99喺度唔知生存為乜 好似全世界都唔鍾意自己咁

唔可以空肚食早餐

hand ching for loop while loop do....while loop = same?

讀書定返工

我好好人

how to define the situation to use which one is correct?

咁你要安撫下佢

不嬲可埋

Is love

睇個天心情啦 煩過女人

無 用得順手就得 你咁問同問passive voice active voice咩情況用先correct一樣咁無意義

咁好難喎

廢青 啱啱quit咗份pt 諗住黎緊讀番書 但只係屋企人想我讀

No la
It’s up to u

過自己想過既生活 hea都可以

thx ching

嚇到搭的士 聽日提早搭車

身體差 之前試過行十分鐘就暈加想嘔之後落番山

咁你用邊隻loop 多？

可唔可以搭順風的士

For

照學埋其他loop?

冇錢冇能力hea 又唔想屋企人失望

定清一色打天下

你係咪識active voice就唔學passive voice呀

返工搵錢去hea

真架 你咁on9既

有咩工嘅人工正正常常又唔洗學歷？

餐飲

會有咩改變

？

失眠⋯⋯

好我揾下先

上嚟吹水放鬆下啦

Sip紙仔

同我地鳩噏下

打牌 唱k 打邊爐 — 我的人生三寶

然後聽日去做第一寶

開針！！！！

我語氣係咪太on9

唔係

期待二寶

糖黎

想唱k 然後發現自己冇朋友

同路咪一齊囉

一係自己去 或者join我地

最多會記住 唔覺得浪漫

學校要實習時數
我搵pt
d人一係唔請 一係啲時間根本唔岩
我3日830 到4,5點
其餘就930同130
人地想請2-6
我可以點 係咪想逼死我

我仲等緊抱緊到底邊日得

我第2晚

走堂

睇劇 食野 訓覺

我shy

出街無端端俾人望 都其實幾尷尬

問佢囉

吸引力

我真係唔明
啲人到底有冇用腦

我就一年了

等佢上水

冇食藥？

望你靚仔又唔得

個課程設計好癲

難

真心好毒好驚識新朋友

如果剪成咁，各位點睇

黑色？

U tg

你咩樣先
單講髮型都ok

冇 唔想屋企人知然後擔心

我dse都唔會有咩壓力 一開始有 後來都睇開左 但點解仲要咁對我

啡啡地灰灰地

走堂去實習啦

咁係咪要等到16號先答到我

咁做好咩
本末倒置
我比錢讀書又逼我走堂

唔實習畢唔到業

嬲撚咗 夠鐘食藥咪嗱嗱聲啪塊餅囉 包裝紙聲嘈到你又要屌鳩我 咁我係咪都要食㗎啦 又屌我咁講嘢 話佢打橫嚟講又話返我講嘢大聲

搬黎同me住

出到嚟唔到你驚 佢地啲自來熟勁到你以為識咗好耐

yes I am on9 eatshitdog

可能聽日就走左去剪
我衰衝動

冇錢交租

我有時以為識左你地幾年

快啲出黎比我教啦

咁等佢上水啦你

我好怕自己捱唔住

我挑戰你地自來熟嘅功力
真人個樣好西

房租係一次性交一年
其實我想搵大啲既屋 其中一個原因係諗可以短中期收留有需要既人

靜靜雞sip

搵野宣洩 同埋記住過左海就係神仙

幾抵玩 幾個月都冇有幾年嘅簡角

Wohoi

一次 性交一年

西得過小2先算

上嚟呻下 等大家俾下建議你好似會好啲

志明呀

你有埋老死天

舊po了

我肥毒矮絲 會唔會唔理我

啱啱quit咗份pt係因為個老細覺得我冇其他女咁靚而有差別待遇 一嬲之下屌爆完佢就quit咗
究竟係我太樣衰定係佢太仆街

真啊 幾時都話child登有愛

幅圖側面耳仔對落到最前既髮尾有d漲起
睇你鐘唔鐘意果度漲起

唔既果度短少少就效果幾好

可唔可以見見真人

西面is good

吃了藥嗎

我剪都應該係俾番張圖髮型師剪
應該跟住剪

BMI幾多 過高既就為健康減減

啱啱做print out number 1-10 發現while (i==10)
係fail

有d野真係要唔怕柒

留wts

30

講經咩 唔毒都唔玩child登啦
識朋友邊係講樣㗎

個老細開聲話你唔靚

厚粉呢
習慣用妝容做面具

child登= 5p find sp

但臭真係唔得

我用面皮同你鬥厚

22

邊個臭

淡淡地唔好咩

咁無問題啦

唔洗見到知你贏

唔明化黎做咩

搭個嗲姐 依度無人臭

訓唔著

攤床

大個仔了都知化左妝真係會好唔同

same

厚粉都遮唔到個黑眼圈
同埋都係為左搞到自己厭世樣
用樣嚇走眾人

我面皮咁薄都贏你都唔係好厚啫

係唔同 但唔中意啲眼線呀之類 好on9

冇講出口 但feel到 加上之前有個女仔肥肥地個樣正常都俾佢私底下同另一個男pt話佢係肥閪 好難唔覺得佢都係咁話我

你其實係咪想話我

唔明化妝做乜定唔明化淡妝做乜

試左一次 柒左都好 以後都唔會怕柒

係 刷牙未

刷了

要好識好識化囉

眼線之類個啲好on9

你話鬥厚咁你贏咪姐係你厚啲囉

其實我先係

沖涼

好球

內眼線 你識睇？

做得唔開心quit得好啊 但又唔好幫佢諗埋咁多原因

咁你一定好唔鐘意我

對唔治

唔識睇 其實淨係識分
化左好睇 化左唔好睇

有冇試過比其他人化?整你個樣之類

不過睇落去係肥係真

想知除咗跑步仲有乜運動減到肥？

唔識欣賞 但睇得出
IT狗要做face recognition

肚腩大唔大過波

唔會話因爲咁唔中意個人
唔通有條友唱k唱得好難聽我又要憎佢咩 咁我應該憎死自己

但我話我面皮薄 但厚過你啲粉 咪你啲粉仲薄
明？

呢家女人好古滑 唔易睇

仲要成日拖糧 一拖拖成個月

有無激親

A0.5係乜事

食塊餅

肚腩 ＞ 屎忽 ＞ 波

游水

大唔過

0.5

我睇錯字sorly sorly

我差啲唔想解釋叫佢問大家 然後深呼吸

lm連登見

大肚小波?

好撚sad

肥矮柒毒都唔緊要㗎 但唔好蠢

咩叫0.5 唔明
開口問我都唔識 最緊要唔好去到CC叔叔咁 又唔好自high
同埋真係要評價下自己個樣會唔會嚇親人先

會唔會變咗操肌

為左手巴
我嗰日眼線畫幼少少
如果可以的話，你知啦一時錯手就會越畫越粗

我成日都係唔想解釋 唔明點解講咁多次叫啲人轉個思考角度 對方重要既就以對方為先 佢地都可以鑽牛角尖

真既 不過最多影響皮膚架姐

冷靜冷靜
明晒啦

唔用黑色咪得

🙋🏼

你一定唔會啦

306磅今日

做自己啦 最緊要有自信 中意畫眼線就畫

咁都無好大減肥需要姐

Smokey eye

幾時先到310?

我之前食左好多懵仔藥
越食越蠢 點算好

咩皮膚

153都唔係好重姐

食返醒目藥

又唔信

化妝品影響皮膚

食聰明豆補翻

冇激動過

粒粒 凹凸洞 膚色

咁你想我用咩色？
我覺得我要改改平時化嘅妝先可以黎見你地

睇穿你籠野啦

無柯屎同食得好飽果時

呢個年頭仲有

貼心手巴，加係30分

出show咪有

實際體重好似正正常常 但睇落去好肥
全身都係肉咁

306磅點樣153 公斤呀？

又moon

你自己鍾意啦 我用開啡色咁解

呢家聲稱有護膚功效

邊到有

幾時改名

衣著問題？

咪影響囉

我上瘦下肥

人見人愛

朱古力

我叻唔叻 你個quiz有7分

咁係直頭無拍過啦....

咩呀 你有睇人喬妝啲片咩 對眼大三倍 個鼻高勁多

0就0啦

現實未見過有人做到

求你信下我

0.05都俾多咗

我都唔清楚 但我個人偏橫 塊面又大又圓仲baby fat緊

屌 架的士違規u turn又唔打燈 差啲車死 on079

我用啡色睇落黑眼圈仲勁
不了不了

好擔心佢真係拎果下會好cringe...

橫真係好難搞

跳開舞？

唔洗講咁多啦

你宜家到底有幾分

🤔

骨架大？？

聽日計

因為佢地唔會係你面前落妝嘛

真...

唔使理佢地 化個登台妝見都得

我 塊面大過pizza

有做開運動 下身肉實實地 減唔到..

真

好撚慘

亂撞沒意思

好早開始溫書
但唔知點解呢幾日腦閉塞 完全背唔到野入腦 今日考個份又差 重有幾個鐘就要上刑場

Ok 唔講

身邊既女仔朋友同學同事都見過佢地有化同無化啦

係

青瓜味pizza正

面大大唔會射出界

溫緊書揮手區

Me 2 6hrs left

真 我頭兩次見大家con都冇帶

幾多吋先

好辛苦 好想死

我身邊有人出去過夜扮落妝

gayau 唔好學me射波

上鏡個效果咁勁現實要化到成個舞台妝咁
即係「吻」牆咁「吻」上去

標準答案

用d肥婆語氣閪下我

邊到有得食

肥扮骨架大

Pray for u

Eat u

快溫

你想講乜野

日本有出偽素顏粉
專for過夜用

Me 2

+1

驚嚇親你地，從此show blocked user

啲藥真係好勁 胃痛

出街都久唔久見到

入唔到腦 點溫 呢幾日加加埋埋都唔知訓咗有冇六粒鐘

我中學打排球嗰排都係咁 grad咗之後冇做過運動d肉鬆番小小再得閒按摩幾下就瘦番小小

點解

驚你block我就差唔多

好傷皮膚

食左losec

無 我得臭狐味

唔夠訓係背唔到野弓

唔化太殘，自己都頂唔順

why not both

細個衰懶唔拉根 依家報應黎啦

冇食 paracetamol都冇 齋啪兩粒抗生素

Same here

CLS

有冇手術可以縮骨

可能佢地買左都唔定
以前係沖涼果時化淡妝扮落左

子彈

試下match返你自己

請教me 平時縮開骨

落妝太麻煩 除咗出遠門如果唔係都唔化

無

岩啊
無化妝落一落樓都唔想

點解禁多女都鐘意fuck boy 明明自己係第三者都要跳入去 明明身邊有另一個真心對你好 真心愛你既都唔鐘意
點解

出遠門都唔化

所以先食多塊餅

唔信

係咁犯賤㗎啦

因為你覺得啱既野唔係人人覺得啱

我都冇拉 仲有d肌肉喺度唔肯走

Fuck boy好柒 多女鍾意咩

習慣左落妝，冇化冇得落反而唔慣

都話你對我無信任

我平時斯文多

訓教會舒服啲

U fuck boy silent

I know that feel bro

手巴係咪鐘意啲唔化妝嘅清純妹妹

斯放咁你做肥婆做乜鳩

你又啱既

因為無啦啦係唔會有子彈

我都嫌煩 所以唔係下下都化眼妝
但base is a must

Cls 呢排con都懶得戴

肌肉邊走得到 唯有望佢細舊翻啲
睇落冇咁核突

Bb彈

無斯文型既肥婆既咩

其實係 咁今日四點瞓啦

給你一柄手槍 不要給你子彈 它會跟你纏綿地溝通

好我收收皮先

無咩意思囉

防曬先係呀

搵件打開欖球既

9歲咁早就戴con傷眼呀

但我應該唔訓

你想傷害我

工作需要

好彩個人都算高睇落冇咁肥
但實質肥過欣宜

咩歌 咁熟既

我希望會㩒得散佢

屌我想死 仲未瞓得着

X2 但聽晚要去drink

你瘦夠了嗎？

無辦法 唔想做肥絲同cat girl

所以呢排少戴

乜工作

我成日都唔搽防曬
因為d粉底都有
但我知係唔夠

潛龍 勿用 極度撫慰

放低手機就得

我都想瘦夠
Btw首歌好撚難聽

有得wet

傾計

想練下眼界
初學個靶要大d

你會補咪夠囉

頭先放低咗

潛龍勿用

用曬冇買就冇搽了

又係我

希望下好啦

3d電影鑑賞

Dun sleep and be with me

肥過欣宜要幾高先睇落去冇咁肥

犯賤 有得瞓個陣瞓唔到 冇得瞓個陣又走去瞓

無味道既肥婆

Shit 逐個字逐個字 逐個認識

你咁講牙醫會嬲嬲豬㗎

No la
Dry

唔算收兵但唔係好女仔

咁咪會好痛囉我

我都係
去邊drink

禾刀想 但聽日要早起

算 但人地既事你放上黎做咩

唉 我都想返工

你d粉拍厚d咪得

肥婆點會冇味

水泡

Tst

屌 緊係算

早起仲訓乜

你不嬲

做我兵

勿屈

Ifc咁高

I mean 係果重靈氣

有臭狐味

唔好瞓直接起身？

睡意到 潛先

有錢收

唔訓仲起咩身

靚嘅肥婆就有！

886

無錢買 早兩日用晒

Same

我都打算唔訓

有糧食

咁痛都係你痛姐

除左肥九 真係無乜靚既肥婆

Show time?

早抖

的確係.....

6半出門口

好賤

你

8點

勇者 我依加dum咗部電話去

講下笑姐 邊捨得
咁得你入返d批檔先再射囉

8點+1

勁人先咁早訓

你品味獨特

訓得個3粒鐘重攰過唔訓

未決定邊間
淨係約左去tst

訓啦 886

完全get唔到個笑點

I take it as a compliment

勁

Knutsford ga la?

錫住你仲唔夠好笑嗎

我男朋友係打欖球架

無 登兄弟唔抵姐
問佢覺唔覺做緊兵
佢都話唔理啦 過左去而家有女咪得
好驚將來自己都遇到呢類人
自己拍左拖 但仲放唔低人 搞到人地都放唔低你

兜口兜面傷害我弱小心靈

咁咪得

唔明做肥婆仲點解要有弱小心靈

然後一齊俾人話肥

唔明 兩個都放唔低咩...

點解要有強大心靈

更加無問題啦

你兄弟唔係放低左咩

同問

最緊要你兄弟夠堅定
理得條女姐

Maybe寶勒

我諗係鐘意有人鐘意佢個種虛榮感掛 咪唔想放走佢
而另一個就可能覺得自己可能仲有機而放唔低
不過件事都完左 想睇下大家對呢種情境咩睇法姐

熟路

睇波bar黎架喎果邊
定樓上d私竇

過左成三年都係時候要放低啦
比人釣足咁耐喎

不是

咁不了 錢實際啲

好正常姐 咁一個願打 一個願挨

是旦搵個地方飲下野傾下計
私竇不了

比零用

咁我寧願坐公園好了

做兵都有零用

沖個涼落去隊red bull

上次我地買了雪糕然後行去海皮

低汁 是但梗係海旁

比家用

幾條仔的話就不去巴了

穅概

落去即係去邊

粉紅 小2 相撲

我答地獄的話你係唔係會開心d

天氣熱了

咁唔開心嘅答案呢

有沒忍酒

Woo啫是聽晚有女 join ok?

酒係邊飲都都飲飲下就熱架啦

唔會

海旁俾大媽攻佔左啦

樓下

想識女嘅咪去囉

夜晚邊有

男朋友向樹的 照john?

周圍都係大媽

至少有冷氣

咁樓下

唔使喇唔該

係巴識來做乜

師奶呀

但好靚的喎

女神點解唔見左

好啦，凌晨係冇嘅
但我多數1、2點就起程回家

幾點呀唔洗訓呀

你訓未

有男朋友就唔了 避忌啲

無打算

隊redbull高高高

都岩既 老死果然有風範

搶囉

淨係識得飲

點解要咁做

訓唔著，好唔開心

跟你學嘢啫都係

擔不到的

溫書

本身都係想做朋友啫

想讀個HD都比家人反對 講穿根本只係唔想比錢，但又唔肯認，用埋d理據令到我對呢頭家心淡

補充：無要求過佢地供我讀

hand ching ask question ok?

關窿唔到？

儲＄讀

唔通比人搶

政府借

想要放放不掉淚在飄

唔係關唔關到既問題，而係我覺得一家人唔應該係咁，應該比空間我諗下自己條路，唔係一到放榜就每十五分鐘打一個電話離，驚死我會報左課程咁

Part time

Ask

錢可以問政府借
但都要睇下你想讀咩科同第時再做咩
有啲工真係唔洗讀直接做好過

訓未

何不將這雙手放進心裡

唔係錢令我煩惱，而係我心目中既家唔係咁

咁佢地想你出黎做野？

真 連把刀

都話四點

1. 你以為父母真係識做父母咩
2. 你以為血緣好重要咩 你揀都無得揀架

係，中6出離根本無競爭力。但佢地用埋李嘉誠做例子 我又唔係要讀asso搏升u ， 不過想有個同大部分就業市場人口有既學歷

佢地直接講，讀書好貴 ；我完全唔會怪佢地。但講埋d咩讀到老左邊有人請，我屌我讀完先二十一有幾老

我以後唔食咁飽 我以後唔食咁飽
我以後唔食咁飽 我以後唔食咁飽
我以後唔食咁飽 我以後唔食咁飽

好辛苦 寧願肚餓

nested for loop 揾prime number
#include <iostream>
using namespace std;

int main() {
int j,k;

for (i =2 ;i<100,i++){
for (j=2 ;j<=(i/j);j++)

if(!(i%j))break;
if(j>(i/j)) cout <<i<<"is prime\n";
}
return 0;
}

retake dse----->ugc

。。。。黑底？

你個問題係咩
同咩打字講好on9

連續三晚失眠

break is what?

我唔開心唔係唔知點做，而係覺得父團咁樣令我好心痛

橙 飲啲酒

跳出個loop

冇 琴晚已經用酒整醉自己
但自己做體力勞動既工 散酒氣太攰
未知咩事失眠

(!(i%j)) i%j =reminder 咁! 係乜

wfc retake dse la

Not 唔係既意思

父母係一世，但佢地既行為令我心中有條骨係到

現實就係好多父母係咁
比起俾子女行自己想行既路
更想子女聽哂佢話 做佢想你做野

i%j 唔係餘數？？？

So what 點解要着緊啲唔係自己揀既野

%係餘數
！係not既意思

你get到個point 痴線嫁，但人生係我，衰左又係我負責返，仲有d說話同埋佢地果種驚青我會報野讀既表現真係使人心碎

即係唔係餘數就唔count
咁(j>(i/j)) 點解要j大過

由得溝通失效，以後放低家用，你還你我還我咁樣？

你讀咗佢都唔知la

係！

我覺得你呢個example好撚差 用埋啲新手睇唔明既寫法

我都諗過咁樣。。。最尾都好可能係咁；但我份人好淋，做唔出咁樣

你可以咁揀 完全無問題 血緣呢啲唔係自己揀既野 唔需要列入考慮

差nested loop

你識講自己負責番咪得囉
自己揀自己條路 唔好後悔就得啦
佢地總有一日會諗通既

性格太淋，始終唔想搞到太疆 所以我諗不出4年我會搬走

唔係 係佢啲數學好跳步 新手學得個數學又會唔記得啲語法 學得語法又會唔記得數學

其實我未學齊計數

你講得好岩，所以我已經決定左點做只係有少少唔開心姐，畢竟如果有人明白自己永遠係最好 可惜佢地永遠都唔了解我

報乜hd

工程？

無，打底degree/master

乜野

真心關心一個人緊張一個人擔心一個人既時候比人屌番轉頭 岩既 咁咪算囉 係我多事 你根本唔係需要我關心

點算好撚燥底溫唔到書

M到？

why still have how many hrs for chem exam ar

諗清楚你既原意係咩 你係重視佢 定係想自己好似重視左佢

瘋狂聽歌加溫書中

岩岩關心緊一個人 佢唔耐煩 比佢屌番轉頭 話唔需要我擔心

hand ching have break statement tutorial web advice?

no need care la, warm book better

朋友個男朋友鐘意左我，今日仲同我表白 我應該點算好

我重視佢 終於知有時有人真心為我好比我燥番轉頭係咩感受

No do question

同佢女友講

屌完佢再同fd講

你唔夠重視佢

hand ching when sleep?

重點係我同佢女朋友識咗好耐 我唔想傷害到我朋友，講完一定會破壞佢哋嘅關係 我打算同佢理性啲咁講我哋冇可能 我真係唔知點算好，仲要過幾日就交final

諗緊sleep一陣好唔好

Les

點會係你破壞個關係 條仔表白咁係條仔破壞咗啦
你唔講 之後俾你朋友發現一樣係傷心 到時連你自己嘅誠信都損埋

要講 依加係佢男朋友破壞緊佢地關係
你唔講既話係破壞緊你自己同個女仔既關係
之後佢發現左重大獲

唉 我係垃圾 應該唔會講，但會開始保持距離

我唔是blame 係point out個fact
你好重視佢既 佢屌你你係會傷心 會sad自己幫唔到佢
你唔是傷心既 即是你其實唔係好好好重視佢 咁你燥黎做咩

又話訓

差唔多

多謝你哋應我 咁大個人真係第一次遇到呢啲on9野

C打一定好索

被燥返轉頭係唔好受 但諗清楚佢對你嘅重要性 好多時間都係要忍下先有好結果

唔係 我係奇裝處異服打扮style 姐係一般正常香港男仔唔會鍾意果種 樣又好普通 我都唔知點解會鍾意我 痴撚線公司

打多左個處

一般男仔中意乜type 好撚驚我不正常

同女朋友拍左拖一年幾 分手幾日 原因係佢話冷淡，宗教問題同話我冇目標.......琴晚好辛苦先約到佢後兩日見面.....我想努力挽留可以點做...

真係清純嗰種？或者係靚女 但我個頭係有顏果種 打扮上就比較中性同埋型格，唔是tb

對唔住ching 我係咁打錯字 我想講我個頭係有顏色嗰種，唔係一般色嗰啲

我發覺我拎哂個人生去做賭注，成日同自己講輸唔起死Chur

可能係掛

宗教問題係大家信仰唔同？如果佢話你冇目標，你咪認真定左目標之後再同佢講番囉 但係如果兩個人有一個厭倦左又真係難啲恢復翻個關係 我依家都望住兩個拍左幾年拖嘅朋友感情淡晒成日講分手 我都好想幫下佢哋

唔敢問了 屌9我解決唔到問題又要佢同我講咩事 但明明開始講個個係佢 我只不過講左句有咩可以同我講架 你做咩阿
之後我講野 我話怕佢承受太多 驚佢會有事 佢屌9我唔體諒佢.我幾時？？
咁算啦我唔識安慰佢 原來所謂唔出聲聽佢講野陪住佢 比佢屌番轉頭話我發脾氣.

傾一個電話屌我十幾次. 又屌我太大反應 屌我叫佢講完又要擔心佢.不斷屌屌屌屌屌

出聲又屌唔出聲又屌. 我唔識 我真係唔識

係我冇宗教信仰...佢係基督徒...其實我可以為左佢接受做撚耶....宗教同目標其實都唔難解決....但佢話心淡左就好難搞...但我仲係熱戀期.... 我只希望佢有個機會比我證明比佢睇我係佢個Mr.Right就得

如果兩個都心淡就算啦...如果係單方面心淡你就幫下嘴 此終寧教人打仔 莫教人分妻

食完洋腸

其實宗教呢啲好難強求，本身唔信好難迫自己有信仰 不過如果巴打你冇咩所謂其實都可以信埋一份。你哋之前有冇成日鬧交？如果已經鬧過好多次搞到佢心淡曬咁就真係難啲追返...但如果係鬧得兩三次應該仲有機會俾你改嘅。

我個兩個朋友就係啲問題積聚得太多，我個女仔朋友又成日得把口唔改 所以佢而家男朋友係咁想分手

希望你追得返你女朋友啦

Feels great?

其實我信唔信真係冇咩所謂，我講多少少啦，我地一直都冇鬧交，事源係佢本身係基督徒，但冇咁有心，但上年去完個camp之後就變得好重視個信仰，佢就覺得佢想搵個有共同信仰伴侶會係信主呢條路會走得比較舒服，所以佢話係諗分手同挽留之間消耗左對我ge感覺 而且當佢話熱情消失之後佢就覺得我好冇目標......所以今次我只係想打動番佢，比佢知道我會改...

你個女仔朋友個口好臭咩 係咪成日話男朋友唔夠好個d

Btw多謝你 希望我真係可以追番我女朋友

咁咪下個囉

你與我仍心跳 一切都不重要

認真一問
係地鐵既環境入面
我餓到個肚打鼓坐我隔離個個會唔會聽到

打得大唔大聲

我自己聽到囉

試下打完問下隔離個乘客

早

返去考試了

Hello

Morning

返去攞100分

仲要挰住兩本勁重字典

早晨

夠做啦u

餓but唔想起身

Call外賣先la

家有food

好眼訓呀呀呀

咁攤多陣好快啲落床

係邊

Call外賣拎屋企d food上床俾你

已攤好狗 唔想郁

餓

識玩喎 咁使唔使錢der

就快變豬

U on99

惡撚到

全post最惡咪我

肉償

咁我寧願餓死

Cls 咁快d落床食野啦

Ok聽你講

So sweet b

溫柔啲ok?

賣屎忽？

No la我啲溫柔留俾女女der

又唔見你聽我講 rubbish

Rubbish

典可以拎自己同太朗bb比

helloimrubbish

Yes u are

抖下

試都考完了

考2-4

要攞100分了？

食咗嘢未

放假咪抖下

好想繼續訓但要返工 連同事都wts我叫我返

溫晒未

合格就開心了

They need u

開會咋因爲

輕鬆啦 u掂嘅

開完會閃囉

又唔

食左個包

眼訓4

咁都好過冇
放鬆啲

返去sleep

想5訓今晚直落

唔知點解今次考試好緊張 可能就保唔住個安

多約

精力so旺盛

平常心就好
太大壓力not good

人家年輕

真 得你老

你又串手巴啦

巧der

1001

見到夠鐘了醒起我都夠鐘了

針？

人地話垃圾紙係垃圾 本來我都唔信的

啪

快

就黎開新po

叻叻

返工未

快了

推埋個post

放先岩

食吉野家好唔好？

靠你了

紙紙

我越來越鍾意我個名

今天要返調景嶺

返工？

慢先

學

係既十三

好

I大？

我是蘿藦

3

係既痾撚

多謝支持

HKDI

係嘅便緊

咪又係i大好似

讀咩科

學生證都唔一樣

5g

邊張靚啲